\subsubsection{Technisch Interessiert und mittel über KI informiert}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
    \hline
    \textbf{Beschreibung} &
    Meist Studenten, die einiges an technischer Erfahrung haben und auch schon mal mit KI in Kontakt gekommen sind. \\
    \hline
    \textbf{Wie?} & 
    Interesse an Informationen über KI; Informationen über Entwicklung (auch Austausch) \\
    \hline
    \textbf{Sprache} &
    Komplexe Texte sind möglich \\
    \hline
    \textbf{Fachbegriffe} &
    Fachbegriffe erlaubt. Sehr spezifische Begriffe müssen erklärt werden \\
    \hline
    \textbf{Grafiken} &
    sehr Komplexe möglich, sollten aber vermieden werden \\
    \hline
    \textbf{Oberfläche}& Funktionsorientiert\\
    \hline
\end{tabularx}